林峯 上神枱時間

幼稚完

愛不疚

如果時間來到

直到你不找我

所謂理想
套劇好爛,但首歌靚

記得忘記(Mag BB )

心呼吸

如果時間來到 心呼吸正
仲有首愛人與海都好聽

chok

頑石，記得忘記，忘記傷害，如果時間來到，心呼吸，jj狗近況好嗎
我覺得佢係少數唱快歌都好聽既男歌手

記得忘記，如果時間來到

Chok

影子的愛情故事

其實我都唔明話佢chok 既人係咩意思

梁朝偉既眼神就話殺死人
林峰用眼神就話佢chok

1

認真 唔係話上面堆歌唔好聽 但係我覺得佢唱chok同埋打後啲歌先係佢最正果排
只不過香港人淨係識聽埋啲情歌k歌 出返首快歌跳舞歌就比班人屌到飛起 明明人地用首歌去反擊你地笑佢chok樣 不知幾撚型

Agreed

準我用情歌 如泣如訴～

一次一次一次！

我發憤 想追hon 訓晒身追

仍然幼稚到又記起你 天真夠嗎

想當年係高登如果吹奏林峰既話，係會比人屌到屎忽開花
係論壇活躍年齡已經換左血？

仲記得以前好鍾意林峯
其實佢唱歌真心唔差 把聲夠厚 好岩唱抒情歌
但因為首chok就開始比人反到仆街
好掛住佢呀 有冇人知佢去左邊

冇人講浮生若水

佢係cctvb 格梗捧上位 如果唔係咁佢印象會好好多 佢唱歌真係算唔錯

逢紅必反呀

未說的話 留在萬呎天牢

自己保重

唔撚係掛咁都上神枱

朋友，請不用傷悲

要啊屌